[中學學生妹] 覺唔覺中學落大雨好幸福

大家好

中學時期的女同學落雨趕回校
難免會濕身
然後就好怕羞咁瘋狂用紙巾抹
又或者用冷衫遮住
但係其實點都無用
仲要除鞋
其實真的很正

但是到了大學
她們跟本不give a shit
就是要濕身俾你睇
ok fine
有得睇我唔會唔睇
但係比起中學真的差了很多
鞋就直接在附近買一對拖鞋
用完即棄
就像當年對待毒撚兵仔一樣
幫助借notes 借書
到最後考完試便當安全套般用完即棄

經過中學升大學的洗禮後的學生妹
已經不再是完美的學生妹

Agger

你好

依家搵緊媽咪

你走啦

走乜

圖呢屌你

不能同意更多

對襪濕哂除哂
隻腳板仔露哂出嚟再玩鞋

無
要圖自己返中學

伯母好嗎?

依家啲細路仔女太早熟
所以冇咗個種感覺

on9, 打J又叫人去AV片場呀?

中學是大家的共有回憶
別人的學生妹 和 自己的學生妹
差十萬九千里
盲目追求別人的學生妹對健康不好

你話旗袍肉絲好睇
ok
但係你人生中唔會有同佢地共處一間課室的時間及機會

更何況
我們現在不是要J學生妹
而是要珍惜